走堂＆GPA

year2 sem1走堂多咗1倍
但GPA比year1 sem2反而仲高0.6...

18分鐘過去了

20分鐘過去了

37分鐘過去了

41分鐘過去了

54分過去鳥

1小時過去了

65分過去了

哦

.

分鐘過去了

34分鐘過去了

35分鐘過去了

36分鐘過去了

38分鐘過去了

39分鐘過去了

40分鐘過去了

42分鐘過去了

ok.

43分鐘過去了

44分鐘過去了

45分鐘過去了

46分鐘過去了

47分鐘過去了

48分鐘過去了

49分鐘過去了

50分鐘過去了

51分鐘過去了

52分鐘過去了

53分鐘過去了

54分鐘過去了

55分鐘過去了

56分鐘過去了

57分鐘過去了

58分鐘過去了

59分鐘過去了

60分鐘過去了

61分鐘過去了

62分鐘過去了

63分鐘過去了

64分鐘過去了

65分鐘過去了

66分鐘過去了

67分鐘過去了

68分鐘過去了

69分鐘過去了

點解可以咁得閒

70分鐘過去了

71分鐘過去了

72分鐘過去了

73分鐘過去了

74分鐘過去了

75分鐘過去了

76分鐘過去了

77分鐘。。。。。。

77分鐘過去了

78分鐘過去了

79分鐘過去了

80分鐘過去了

WFC

81分鐘過去了

82分鐘過去了

83分鐘過去了

84分鐘過去了

85分鐘過去了

86分鐘過去了

87分鐘過去了

88分鐘過去了

89分鐘過去了

90分鐘過去了

91分鐘過去了

92分鐘過去了

93分鐘過去了

94分鐘過去了

95分鐘過去了

96分鐘過去了

97分鐘過去了

98分鐘過去了

99分鐘過去了

100分鐘過去了

105分鐘過去式

傻尻 繼續連落去啦

138分鐘過去了

咁都上到熱門

開post 無人理

咩撚野post黎

Cls數數字遊戲咩

cls

笑咗

兩個鐘過去了 仲以為你有本事連到爆post

佩服佩服

300分鐘過去了

301分鐘過去了

302分鐘過去了

303分鐘過去了

304分鐘過去了

305分鐘過去了

306分鐘過去了

307分鐘過去了

308分鐘過去了

309分鐘過去了

310分鐘過去了

311分鐘過去了

312分鐘過去了

313分鐘過去了

314分鐘過去了

315分鐘過去了

316分鐘過去了

樓主好似已經冇理過個post

317分鐘過去了

318分鐘過去了

319分鐘過去了

320分鐘過去了

321分鐘過去了

322分鐘過去了

323分鐘過去了

324分鐘過去了

325分鐘過去了

326分鐘過去了

327分鐘過去了

328分鐘過去了

329分鐘過去了

330分鐘過去了

331分鐘過去了

332分鐘過去了

333分鐘過去了

334分鐘過去了

335分鐘過去了

336分鐘過去了

337分鐘過去了

338分鐘過去了

339分鐘過去了

340分鐘過去了

341分鐘過去了

342分鐘過去了

343分鐘過去了

344分鐘過去了

345分鐘過去了

346分鐘過去了

347分鐘過去了

348分鐘過去了

夜啦 收皮啦

349分鐘過去了

350分鐘過去了

351分鐘過去了

352分鐘過去了

353分鐘過去了

354分鐘過去了

355分鐘過去了

356分鐘過去了

357分鐘過去了

358分鐘過去了

359分鐘過去了

360分鐘過去了

361分鐘過去了

362分鐘過去了

363分鐘過去了

364分鐘過去了

365分鐘過去了

366分鐘過去了

畀人話幾句又真係繼續連

367分鐘過去了

368分鐘過去了

Botting

369分鐘過去了

370分鐘過去了

371分鐘過去了

372分鐘過去了

373分鐘過去了

374分鐘過去了

375分鐘過去了

376分鐘過去了

377分鐘過去了

378分鐘過去了

379分鐘過去了

380分鐘過去了

381分鐘過去了

382分鐘過去了

383分鐘過去了

384分鐘過去了

385分鐘過去了

原本覺得你好撚on9 見你能人所不能 為左啲無謂野堅持咁鳩耐又好似幾正

386分鐘過去了

387分鐘過去了

388分鐘過去了

389分鐘過去了

390分鐘過去了

391分鐘過去了

392分鐘過去了

393分鐘過去了

394分鐘過去了

395分鐘過去了

396分鐘過去了

397分鐘過去了

398分鐘過去了

399分鐘過去了

400分鐘過去了

401分鐘過去了

402分鐘過去了

403分鐘過去了

404分鐘過去了

405分鐘過去了

406分鐘過去了

408分鐘過去了

409分鐘過去了

410分鐘過去了

411分鐘過去了

412分鐘過去了

痴撚線，居然live左

413分鐘過去了

414分鐘過去了

415分鐘過去了

416分鐘過去了

417分鐘過去了

418分鐘過去了

419分鐘過去了

420分鐘過去了

421分鐘過去了

422分鐘過去了

推到1001

423分鐘過去了

424分鐘過去了

425分鐘過去了

426分鐘過去了

427分鐘過去了

428分鐘過去了

429分鐘過去了

430分鐘過去了

431分鐘過去了

432分鐘過去了

433分鐘過去了

434分鐘過去了

435分鐘過去了

436分鐘過去了

437分鐘過去了

438分鐘過去了

439分鐘過去了

佢運動二十四小時

收皮啦 Blocked

440分鐘過去了

441分鐘過去了

442分鐘過去了

443分鐘過去了

444分鐘過去了

445分鐘過去了

446分鐘過去了

447分鐘過去了

入得黑洞未

448分鐘過去了

449分鐘過去了

450分鐘過去了

451分鐘過去了

452分鐘過去了

453分鐘過去了

454分鐘過去了

455分鐘過去了

456分鐘過去了

457分鐘過去了

458分鐘過去了

459分鐘過去了

460分鐘過去了

461分鐘過去了

462分鐘過去了

463分鐘過去了

464分鐘過去了

465分鐘過去了

466分鐘過去了

467分鐘過去了

468分鐘過去了

469分鐘過去了

470分鐘過去了

471分鐘過去了

472分鐘過去了

473分鐘過去了

474分鐘過去了

Bot
Reported

475分鐘過去了

476分鐘過去了

477分鐘過去了

478分鐘過去了

479分鐘過去了

480分鐘過去了

481分鐘過去了

482分鐘過去了

483分鐘過去了

484分鐘過去了

485分鐘過去了

486分鐘過去了

487分鐘過去了

488分鐘過去了

489分鐘過去了

490分鐘過去了

491分鐘過去了

492分鐘過去了

493分鐘過去了

494分鐘過去了

495分鐘過去了

496分鐘過去了

497分鐘過去了

498分鐘過去了

Live

499分鐘過去了

500分鐘過去了

LM

501分鐘過去了

502分鐘過去了

503分鐘過去了

504分鐘過去了

505分鐘過去了

506分鐘過去了

507分鐘過去了

508分鐘過去了

509分鐘過去了

510分鐘過去了

511分鐘過去了

512分鐘過去了

513分鐘過去了

514分鐘過去了

515分鐘過去了

516分鐘過去了

517分鐘過去了

518分鐘過去了

519分鐘過去了

520分鐘過去了

521分鐘過去了

522分鐘過去了

523分鐘過去了

524分鐘過去了

525分鐘過去了

526分鐘過去了

527分鐘過去了

528分鐘過去了

529分鐘過去了

530分鐘過去了

531分鐘過去了

532分鐘過去了

533分鐘過去了

534分鐘過去了

535分鐘過去了

536分鐘過去了

537分鐘過去了

538分鐘過去了

539分鐘過去了

540分鐘過去了

541分鐘過去了

542分鐘過去了

543分鐘過去了

544分鐘過去了

545分鐘過去了

546分鐘過去了

547分鐘過去了

548分鐘過去了

549分鐘過去了

550分鐘過去了

551分鐘過去了

552分鐘過去了

553分鐘過去了

554分鐘過去了

555分鐘過去了

556分鐘過去了

557分鐘過去了

558分鐘過去了

559分鐘過去了

560分鐘過去了

561分鐘過去了

係咪痴撚左線

562分鐘過去了

563分鐘過去了

564分鐘過去了

565分鐘過去了

566分鐘過去了

567分鐘過去了

568分鐘過去了

auto reply?

569分鐘過去了

570分鐘過去了

571分鐘過去了

572分鐘過去了

573分鐘過去了

574分鐘過去了

575分鐘過去了

576分鐘過去了

577分鐘過去了

自動在指定時間send訊息

比佢成功咗，好叻仔

578分鐘過去了

579分鐘過去了

580分鐘過去了

581分鐘過去了

582分鐘過去了

583分鐘過去了

584分鐘過去了

585分鐘過去了

586分鐘過去了

587分鐘過去了

588分鐘過去了

589分鐘過去了

590分鐘過去了

591分鐘過去了

592分鐘過去了

594分鐘過去了

唔怪得
叻仔啊下 本身覺得佢好白痴，但原來真係白痴背後枉枉都有呢種不屈不撓既精神

595分鐘過去了

596分鐘過去了

597分鐘過去了

成個post好搞笑

第一個回覆既重要性

598分鐘過去了

599分鐘過去了

600分鐘過去了

601分鐘過去了

602分鐘過去了

603分鐘過去了

604分鐘過去了

你真係好撚得閒

605分鐘過去了

你真係好撚戇㞗

606分鐘過去了

607分鐘過去了

608分鐘過去了

609分鐘過去了

610分鐘過去了

611分鐘過去了

612分鐘過去了

613分鐘過去了

614分鐘過去了

木鹿大王

615分鐘過去了

616分鐘過去了

617分鐘過去了

618分鐘過去了

619分鐘過去了

620分鐘過去了

621分鐘過去了

622分鐘過去了

623分鐘過去了

624分鐘過去了

625分鐘過去了

626分鐘過去了

627分鐘過去了

628分鐘過去了

629分鐘過去了

630分鐘過去了

631分鐘過去了

632分鐘過去了

633分鐘過去了

634分鐘過去了

635分鐘過去了

痴撚線

636分鐘過去了

637分鐘過去了

痴q左線

638分鐘過去了

639分鐘過去了

640分鐘過去了

641分鐘過去了

642分鐘過去了

643分鐘過去了

收嗲啦屌你老母
收嗲啦屌你老母
收嗲啦屌你老母
收嗲啦屌你老母
收嗲啦屌你老母
收嗲啦屌你老母
收嗲啦屌你老母
收嗲啦屌你老母
收嗲啦屌你老母
收嗲啦屌你老母
收嗲啦屌你老母
收嗲啦屌你老母
收嗲啦屌你老母
收嗲啦屌你老母
收嗲啦屌你老母
收嗲啦屌你老母
收嗲啦屌你老母
收嗲啦屌你老母
收嗲啦屌你老母
收嗲啦屌你老母

644分鐘過去了

645分鐘過去了

646分鐘過去了

647分鐘過去了

648分鐘過去了

649分鐘過去了

650分鐘過去了

651分鐘過去了

652分鐘過去了

653分鐘過去了

654分鐘過去了

655分鐘過去了

656分鐘過去了

657分鐘過去了

658分鐘過去了

659分鐘過去了

660分鐘過去了

661分鐘過去了

662分鐘過去了

663分鐘過去了

664分鐘過去了

665分鐘過去了

666分鐘過去了

821分 鐘過去了

822分鐘過去了

667分鐘過去了

823分鐘過去了

824分鐘過去了

668分鐘過去了

669分鐘過去了

670分鐘過去了

671分鐘過去了

672分鐘過去了

673分鐘過去了

674分鐘過去了

675分鐘過去了

676分鐘過去了

677分鐘過去了

678分鐘過去了

679分鐘過去了

680分鐘過去了

681分鐘過去了

682分鐘過去了

683分鐘過去了

684分鐘過去了

685分鐘過去了

686分鐘過去了

687分鐘過去了

688分鐘過去了

689分鐘過去了

690分鐘過去了

691分鐘過去了

692分鐘過去了

693分鐘過去了

痴線

694分鐘過去了

695分鐘過去了

追哂

696分鐘過去了

697分鐘過去了

698分鐘過去了

699分鐘過去了

700分鐘過去了

701分鐘過去了

702分鐘過去了

703分鐘過去了

704分鐘過去了

705分鐘過去了

706分鐘過去了

707分鐘過去了

手指運動24小時

708分鐘過去了

709分鐘過去了

710分鐘過去了

711分鐘過去了

712分鐘過去了

713分鐘過去了

714分鐘過去了

715分鐘過去了

live咗 佢訓醒會唔會發覺自己俾人bam咗

716分鐘過去了

717分鐘過去了

有神快拜

718分鐘過去了

719分鐘過去了

720分鐘過去了

721分鐘過去了

722分鐘過去了

723分鐘過去了

724分鐘過去了

725分鐘過去了

...

726分鐘過去了

727分鐘過去了

728分鐘過去了

729分鐘過去了

730分鐘過去了

731分鐘過去了

732分鐘過去了

733分鐘過去了

734分鐘過去了

735分鐘過去了

做乜撚野

736分鐘過去了

737分鐘過去了

738分鐘過去了

739分鐘過去了

740分鐘過去了

741分鐘過去了

742分鐘過去了

743分鐘過去了

744分鐘過去了

745分鐘過去了

746分鐘過去了

747分鐘過去了

748分鐘過去了

749分鐘過去了

好撚有恆心

750分鐘過去了

751分鐘過去了

752分鐘過去了

753分鐘過去了

754分鐘過去了

1001未

755分鐘過去了

756分鐘過去了

757分鐘過去了

758分鐘過去了

759分鐘過去了

760分鐘過去了

761分鐘過去了

762分鐘過去了

763分鐘過去了

Bot黎？

764分鐘過去了

765分鐘過去了

766分鐘過去了

767分鐘過去了

768分鐘過去了

769分鐘過去了

770分鐘過去了

771分鐘過去了

772分鐘過去了

773分鐘過去了

774分鐘過去了

775分鐘過去了

776分鐘過去了

777分鐘過去了

Lm 睇爆post

779分鐘過去了

780分鐘過去了

781分鐘過去了

782分鐘過去了

783分鐘過去了

784分鐘過去了

785分鐘過去了

786分鐘過去了

787分鐘過去了

788分鐘過去了

789分鐘過去了

790分鐘過去了

791分鐘過去了

792分鐘過去了

793分鐘過去了

794分鐘過去了

795分鐘過去了

796分鐘過去了

797分鐘過去了

798分鐘過去了

799分鐘過去了

800分鐘過去了

801分鐘過去了

802分鐘過去了

803分鐘過去了

804分鐘過去了

805分鐘過去了

806分鐘過去了

807分鐘過去了

808分鐘過去了

809分鐘過去了

810分鐘過去了

811分鐘過去了

不如將時間花係有意義既事上？

812分鐘過去了

813分鐘過去了

814分鐘過去了

815分鐘過去了

816分鐘過去了

817分鐘過去了

818分鐘過去了

819分鐘過去了

820分鐘過去了

好撚得閒？

821分鐘過去了

825分鐘過去了

826分鐘過去了

827分鐘過去了

828分鐘過去了

做乜鳩啫你

829分鐘過去了

830分鐘過去了

831分鐘過去了

botb?

832分鐘過去了

833分鐘過去了

834分鐘過去了

835分鐘過去了

836分鐘過去了

837分鐘過去了

838分鐘過去了

839分鐘過去了

留名睇1001

痴撚線...

840分鐘過去了

jm9

841分鐘過去了

842分鐘過去了

843分鐘過去了

844分鐘過去了

845分鐘過去了

單機到1001

846分鐘過去了

847分鐘過去了

848分鐘過去了

849分鐘過去了

你真係好撚得閒😂

850分鐘過去了

戰神

851分鐘過去了

852分鐘過去了

853分鐘過去了

854分鐘過去了

痴撚線 30頁

855分鐘過去了

856分鐘過去了

857分鐘過去了

858分鐘過去了

859分鐘過去了

860分鐘過去了

861分鐘過去了

862分鐘過去了

863分鐘過去了

想點？抄木鹿大王個post？

864分鐘過去了

865分鐘過去了

做乜尻

866分鐘過去了

867分鐘過去了

868分鐘過去了

869分鐘過去了

870分鐘過去了

871分鐘過去了

872分鐘過去了

873分鐘過去了

874分鐘過去了

875分鐘過去了

876分鐘過去了

877分鐘過去了

878分鐘過去了

879分鐘過去了

880分鐘過去了

881分鐘過去了

882分鐘過去了

883分鐘過去了

884分鐘過去了

885分鐘過去了

886分鐘過去了

887分鐘過去了

888分鐘過去了

889分鐘過去了

890分鐘過去了

891分鐘過去了

咩事呀

892分鐘過去了

893分鐘過去了

894分鐘過去了

895分鐘過去了

896分鐘過去了

897分鐘過去了

898分鐘過去了

899分鐘過去了

900分鐘過去了

901分鐘過去了

902分鐘過去了

903分鐘過去了

904分鐘過去了

905分鐘過去了

906分鐘過去了

907分鐘過去了

908分鐘過去了

909分鐘過去了

910分鐘過去了

911分鐘過去了

912分鐘過去了

913分鐘過去了

914分鐘過去了

915分鐘過去了

916分鐘過去了

917分鐘過去了

918分鐘過去了

919分鐘過去了

劍技•斬龍

920分鐘過去了

廢人真係廢人
全日無野做係度做呢d戇鳩野

921分鐘過去了

auto reply

922分鐘過去了

923分鐘過去了

你又知？

wtf

自動在指定時間send訊息

唔比停

你咪廢人囉
寫program都唔識

Pish